[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(63)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy music)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
有耳牛試，有部UD503
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有QDC全系列耳機
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
海王星無得平
可以試既牌子唔多
有時會太多人
待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

有無巴打有用緊可換耳機既藍牙線, 請教下有無好推介
呢隻抵唔抵屌:
話有 5N單晶銅鍍銀+5N冷凍單晶銅混編

lm

ak 70 mkii 依家幾錢？

一千蚊樓下求其啦

原版四千頭啩
我用緊, 等試SR15

有冇巴絲們之前訂左fitear呢排有貨攞?

利申: 等左7個星期

鋪頭介紹都仲未有MK station, Foco同in-custom pro

LM

講架啫 同埋5n都唔算咩啦

Lm

等睇一剪開係金銀潤嚟

tb大把百幾蚊古河頭千幾蚊超時空
唔係咁認真掛

我諗k3003係同價位冇得輸
而家4000唔洗都有隻全新行貨

想問下fitear air2香港出左未

dx200街價係咪做緊5k中？同埋仲有冇bugs

如果5k中可能衝dx200唔等sr15

點解要買國磚辛苦自己呢

SR15個樣唔太接受到

唔理啦, 整到皮套就接受到
我淨係想試, 邊度有得試

直頭係啦

有冇人用過UE個隻新IPX頭
有咩咁特別？同埋係咪真係防水？
另外CM係咪真係要一個月以上？
唔係話電子掃描可以快兩個星期咩

特別左你想換線都難

防水主要係係防汗，就算防水你都唔會想隻耳機接觸到水

有冇巴打可以講下campfire隻木星嘅聽感
之前聽個sales講仙女係木星改進而成嘅

但我自己聽落就覺得兩隻唔多似,想問下有冇人可以指點下

邊度買到 , pm ok?

sales 9 up

有無人知軒仔呢個係咩牌子
第一次見CM個耳道係咁..仲要好似塞得更入

lm1

AK SR15

CM塞得唔入咁CM做乜

其實係等登鬆一邊出黎啫
btw其實隻隻CM差唔多樣, 真似好難分到係咩牌子

我明，我意思係佢個耳道果part似係軟林林，唔係硬殼

可能係westone

除非佢係想用來做下樣
如果佢真係想聽到自己唱乜用WESTONE似乎唔太啱...

點解咁講？
調音問題？
但都幾多歌手，樂手用westone

我覺得聽歌係完全冇問題
但係WESTONE偏曚
好似隔咗層嘢咁
特色係咁~所以真係樂手用我覺得唔太適合

我覺得westone cm既聲底同universal唔同喎

es系列相對um/w系列會清d，但係又未至於ue/qdc果種咁清

利申：westone w40, es60用家

不直1000, 加少少最畫2000HKD
想買個USBDAC比電腦用
有無巴打介紹下?

我幾肯定係以前既post既話 依隻100%係qdc

筆直2000
想買頭戴式同埋藍芽
巴打有無好介紹
聽人介紹過Sennheiser momentum

ifi nano black label, schiit modi 2 uber

唔係太抵玩~
主要係木饅頭個形狀太衰
樣子都算
佢呢個形狀戴得耐會耳痛...(因為唔算輕)

聲其實還好

點睇得出

QDC唔係用依種頭喎...

邊到有? PM plz 清!!!

唔介意淘寶 搵下9038dac之類 keyword 2000內應該有
靠晶片質素獲勝

啲廠攞啲數字嚟做marketing, 好似唔多implement得好

9038好似話難聽極有限
最多好直白冇感情 以我舊底果部9018黎講
同埋真係低音高音引延去得最盡
但係聽得多就攰攰地

巴打有無邊隻好介紹

有冇五千樓下推介

之前聽ess啲dap就感覺高音比較出同埋易刺耳，可能其他人聽覺得好清
我自己覺得就唔太自然

加多少少
寧願上2手名牌 不過冇DSD 好似係

係
所以我都收左部2手北極星 人聲好有感情

zx300 可以點set到無bb聲

想問吓有冇巴打用緊Angie ii ? 想問問大家點睇

HS1503 點睇

點肯定

設定 > 播放機設定 > 操作音設定 ( 取消剔 )

用緊咩amp, 耳牛

老老實實
我本有個USB dac
呢排屎忽痕想玩cd
咁就諗住買個cdt 同軸出比dac
咁唔同cdt分別大唔大？
我應該留意邊個parts對音質影響最大？
條同軸線？cd唱頭？定係個cd轉盤
始終筆直有限應該都係搵下舊野二手野

知唔知有冇耳機/耳筒似Fitear Parterre

個CDT 本身

即係就算同軸出有必要用返靚野？
諗住買個2手馬仔sa唔知幾多算

馬仔SA個數碼輸出OK嘅，起碼係明顯聽得出好過大部分blu-ray機個同軸輸出

想問下而家5000樓下有邊隻圈or圈鐵嘅iem係值得買嘅

試過隻dorado真係幾鍾意但個價錢真係比唔落手

用番佢本身個魔術貼
利申 米7矮撚 1120用家

係澳洲都算大牌子 佢隻聲唔係個個啱聽

Acoustone嗰啲, 灰黃鸝, n3ap

AF180好似係用mmcx頭, 可以去耳機鋪頭度問&試

請問有無人知邊度有得試magaosi x3?
我試過k5，睇埋head-fi啲review，大約幻想到x3係咩聲
但耳機始終都係親身試下好啲，就咁買唔太安心
有無人知

momentum好似有頭戴式
呢隻我冇試過
藍芽果隻就唔太建議了
咁當然你都可以試一試

然而小弟係用有線的...
我都唔係好知藍芽...你可以去隔離POST問下

耳牛就索尼大法好似比較好
SENNHEISER二千左近的我諗唔到邊隻...
反而SONY有隻唔知N乜乜900唔錯
但應該會有啲勾筆

夜佬開po必留名學嘢

咁睇插頭就肯定唔係，梳我認真左

新手9up
睇插頭似係mmcx ,主體似軟膠
所以我都估西石

如果開咗立體聲覺得大細聲 用返單聲道又冇大細聲 會係咩問題

左右大細聲？
可能本身首歌mastering出事
最出名例子彭羚首讓我跟你走
成首歌側晒去右邊
唔明點出街

咁應該係啲歌

right shop？

westone eas系列
其實好多on stage都係westone，因為ambient 做得好，業餘就shure見得最多

想問問roy’s headphones如何？
見佢啲耳機幾抵玩 但唔知伏唔伏

上去試下
順便去其他地方試埋下其他耳機

如果聽過覺得抵買既就唔洗問，買啦
但係如果無聽過你又知抵玩

月驚

好多香港歌製作勁求其 講起就嬲
明明唱又好好 錄又唔曳
但mastering到pat屎咁

用緊sd2 遲下入部zx300玩4.4
我覺得而家條原裝線d聲可以
係咪換頭就可以 但我又驚原裝條換唔到果陣
可以買邊條4.4線係同原本d聲差唔多
無咩研究開d牌子

其實momentum到宜加啲聲都仲係好掂，係就係佢個anc同format跟唔上2018，但如果你唔太care都可以
當然比多1-2百上wh-1000m2都幾好

btw建議自己搵日去試下

小妹依家用緊im70 不過頭先斷左線
依家想順便轉新耳機 $1000左右筆直
我睇有啲人話ATH-E40好似唔錯
我主要都係聽普通中文歌 唔需要特別重bass
有咩好推介

e2000,e3000,e4000

過左保未？
過左就磨平兩粒野

想各位比啲意見...
手上有部iphone想當player用，有粒ak xb10
plan a買mojo駁iphone聽歌
plan b買zx300
plan c就唔買繼續用ak xb10連iphone藍芽聽

或者有無更好既方案？

RHA T20，用左一排想轉mmcx頭
邊到改mmcx會好D
新手求解答求

我都掙扎緊mojo定zx300
但mojo好似多野玩D
邊到試mojo好

我都係諗住dxa度試咋
zx300有4.4用，mojo得3.5

我仲用緊rha t20 3.5mm
我都係諗住拎去改完頭先再算
巴打知唔知邊到改好
R studio?

我好少改野 恕我幫你唔到

r studio/小修小寶

問佢攤條三頻平衡既線試

其實玩光纖output夠唔夠XLR靚聲？

利申有XLR output既CD機，但冇amp試唔到

上網睇mojo好似好容易比做得唔好既usb影響
btw用緊咩耳機

上價錢網睇左唔覺有，可能要去舖頭睇睇
唔該巴打

你指XLR output係AES?

但佢話出amp

但佢話光纖喎

所以想問清楚個XLR係行digital定analog，如果係行analog去amp，根本冇得比較。

咁濕滯
我用緊aaw w900

都可以試既，不過如果自己有歌我都係建議用dap

試野會帶埋自己既sd card去試

Marshall Stockwell好唔好聽？
邊到買會平？

想問下有冇人用qdc 4s加zx300b

thx 巴打
我上網搵過
好似小修小補>>R studio
今日去

想改耳機線插針位
邊間手工靚
試過小修小寶覺得麻麻

呢間試過一次, Sony 耳機分線中間個位, 可能拉扯得多, 攪到D銅線接口外露. 佢焊完就咁塞番晒D銅線落去, 然後求其唧D玻璃膠封住佢, 用左幾日個排銅線接口又突番晒出黎

睇佢落玻璃膠果時, 都知佢手工好那西下

我諗起sony 同kimber 條4.4線
之前啲大陸仔拆開個y spliter，屌佢係將兩條線焊埋一齊扮一條，條8絞個分線器入面係一舊格硬焊埋一齊既鐵餅

可唔可講多少少？小弟唔識野好想學

屋企有呢部野，但唔識玩

而家就咁用光纖駁去Marantz HD-DAC1

用光纖就係出digital 訊號比dac1 解碼
如果用xlr或者rca就係出analog比dac1放大
簡單黎講睇你想用邊個個dac 因為你2部機都有da功能

我估係SENNHEISER 可能係特登幫佢整嘅cm 因爲佢啲咪都係SENNHEISER 贊助 同埋張相見到對耳機有個好似可以扭到嘅制類似ie80

純粹推測
Btw對耳機好似幾襟用 見佢14年演唱會已經用緊 kkbox啲live都冇轉到

咁咩機或者咩耳擴先有digital既XLR玩？ Teac新機？

digital果個3pin xlr叫aes
睇返部機有冇囉 唔關新舊事 我部northstar dac32都有aes口
同埋都係接口一個啫 我覺得無謂強求

新手想整cm 邊間多品牌demo可以試？

你部CD Player可以用黎：

1. 光纖/同軸出DAC解碼，之後選擇直接聽HD-DAC1 Headphone out或者再由HD-DAC1 Line out（RCA)出其他耳擴放大。

2. 唔用HD-DAC1，由CD Player RCA/XLR輸出俾耳擴聽。

點選擇就睇你鐘意咩聲，如果覺得CD Player 解碼>HD-DAC1咁就可以選擇2，反之就選擇1。

Digital XLR其實叫AES/EBU，你部CD Player冇呢樣功能，可以唔洗諗。

你部機個XLR係BAL OUT，即係出Analog，你想用嘅就買部有平衡輸入嘅純耳擴就可以。

Sennheiser有cm架咩？

就係冇 先估SENNHEISER係咪特登幫佢做

咁真係天大面子

之後有無再整
或者試過其他

唔敢再揾佢攪, 兩舊水當跌左 早兩三年見網上有人讚佢好先揾佢整, 結果
我隻耳機入手先至五六舊水, 又舊舊地, 最後都放埋一邊算.

senheiser據聞私底下係有整比某d人
不過你望緊既呢隻係eas 黎

好 唔該曬巴打們

條線氧化左 左邊一時有聲一時無聲
係咪已經無撚得搞
雖然對cm都好殘 用左好多年
心動想一套換晒

除咗他錶之外, 點先知2pin有無駁錯線?
有無咩test可以做 唔該哂

靠聽

shit, 我手殘, 右邊畀錯diagram

想放部r6ss 行貨 有冇師兄冇興趣

原來上星期到咗貨 以為廣告電話冇
I Want You Back - MJ 96/24
左右聲道分離仲勁過用平衡線嘅新樂土

動鐵 動圈真係各有千秋
有點想要的混合 但要換DAP先

唉淘寶買線自己落柯打都要好小心
掛號信去杭州要幾耐

大佬訂完cm唔記得電話就將電話加聯絡人啦
我訂完玩具一定我記實佢電話等佢打黎

本來幾欣賞佢個理念, 早排攞條線去換MMCX頭, 態度冇乜野, 但見你用平野/淘寶野就好似答多句都費事咁, 手工就更加不敢恭維, 兩邊插口邊位D膠水露曬出黎, 其中一個接口位仲要係斜o既, 冇下次.

見佢玩開大機, 耳機佢基本睇唔上眼, 講 hi-fi 野佢就好興奮.

另外, 維修個價係佢開, 的確係比市場價平d, 但都無奶油手功甘求其. 見住佢用d手隻指係咁捽d玻璃膠, 好似玩鬼口水咁, 即時滴晒汗. 究竟網上推介佢既巴打, 係咪有 special treatment

有冇人知點解會有啲藍色 紅色綠色橙色
UE IPX 線

買左部zx300

邊間買幾錢

thx ching
今日去改左了
依家煩緊條線同dap
巴打有冇咩推薦
ps 雜食

其實mojo本身都夠力推到你對iem燒
有4.4有咩好

新屎坑
Btw我諗左幾日，應該都係行plan a買mojo算

想問campfire Polaris 抵唔抵買？同budget 仲有咩好推介？

aroma 初, in ear sd-2, noble 4單 同 5單 ，老人家灰雀 ， empire 新系列 全鐵隻3單 , flicker 隻 5單 ， qdc 4系列 ，qdc v3 . 行轉星際都試晒，巴打試岩再諗啦。

筆直2000
想買ls200有咩意見？

用緊7plus, budget $7000換耳機
平時聽開廣東歌 男女聲 想隔音好
有冇推介

ultrasone signature pro

Zx300

n3ap, e4000 er4xr

我都好想試
te200(?) 都係

國磚又唔係一定差嘅

屌你幫th900mk2揀amp揀到頭都大埋
本身搵緊2手430ha
而家又比我見到部抵玩既wa22
不過個個拎黎推hd800
同埋玩膽又好大開支
救命 仲要搵xlr線比佢

ibasso , 我都知國磚唔差，但係出左 ibasso 依啲害群之馬

國磚好似經常話hand機
其他好似冇乜問題？

呢排忙咗少咗覆post

大陸野當本土吧，佢啲耳機抵唔抵就唔評價
不過佢啲廣告費就一定好抵玩
大把人落疊

我自己會諗b,c

做乜咁玩自己

dma應該有？其他就唔肯定

未試過呢隻添
不過佢呢啲喇叭仔好似唔差嘅

dma, right shop呢啲吧？

幾好呀，試埋n3ap, er4sr/xr呢啲？

zx300

等緊試 qa361

想要入耳

老老豆豆因為哩d人我唔信大部份話本土製既產品

in-ear sd4/5
andromeda?
qdc?
earsonics?

wa22 夾th900mk2 咩？感覺會麻麻？

貴喎 多人吹喎

thx 睇睇先

xelento

xelento隔音唔算好

手機用都ok？
iPhone

電話推好難聽

唔夾咪當交學費

其實好驚唔夾 邊度有得試wa22 同moon 430ha

Westone w50

個人經驗Woo D野唔roll過D tube D聲都唔多得

n3ap同ls200 都ok, er4 應該差啲，不過要睇你接受程度？

wa22 5支野好貴
上網睇都預左要換膽

Ls200試過
應該會買ls200

試過ckr100，幾啱聲，但有冇其他同價位推薦下，想試多啲試清楚自己想要咩

早排訂咗fitear air，諗緊好唔好再投資一筆買zx300玩4.4

本身用緊幾年前買嘅xdp 100r，部機啲電都用得幾快，而且得3.5mm，好似唔係好夠力推

IM03想換一換線
budget2000蚊鬆d
想問下有邊間鋪可以即場試？
有冇邊隻線推介？
右店好似無IM頭可以試

UM Mason V3

推力真係唔得 仲冇而家大熱嘅平衡插

幾舊水既lightning轉插係咪真係會好聲d

唔會。

用咩插頭同有力係無直接關係的
3.5頭都可以夠力， 2.5/xlr都可以細力

平衡能醫百病

Just ear listening 好正

有松尾一對一調音就正
冇就不了

Hugo2 玩唔玩過

公佈左香港價錢未？

未呀

另外果兩對都不了

屌你屎忽痕係肥花碌多版見到有Eddie current 既amp。。 註定破費

如果你聽完真心鍾意嘅話
我就唔識欣賞了

你話你有強烈意向
例如話想整對女毒
咁調音就有用
雜食，平衡用返佢本身調音其實都夠

就算有松尾又點啫
一間又嫌人雙春要價三萬味又係不了

btw我等緊佢開訂

冇咗一大賣點都咁多人狗衝
sony真係邪教嚟

咪當多個cm嘅選擇，不過都等價錢出左再講

信仰嘅嘢係講心唔講金

2k左右有冇咩over ear headphones 好介紹？ 衣家用緊HD25.
要求音色平衡

hd650掛
或者拜亞動力果堆770 880 990
唔識分

唔好意思
講漏左出街用
player係Fiio X7+am3a/am5

7/7出 好似

MDR-1AM2 ?

緊係買ECBA啦
不過試都唔試就買，你點知配唔配900mk2

遲d都諗住換電話
即係用翻佢原裝轉插都得？

唔知架
不過ec d amp都冇得試架啦
都係盲訂
二手最多試清楚功能正常囉我諗

點解UERR CM用電腦3.5都好過用DAP嘅xelento + han sound aegis
左右聲道分離啦咁多
自己個世界觀要崩壞了
係bass冇乜質感 但清晰好多

新手一名
想買筆直1000-2500耳機 ， 雜食
hem2/hem4/qdc海王星 邊個比較好？ 有無更好選擇？

只買不試既後果，通常都

高敏低阻，用左d大力機，到時變哂老牛聲 推到粗哂

佢果部唔係ECBA呀 係ECZD
但佢都冇搵我 可能唔賣了

唔緊要，可以開腦擴補完番。

yes
諗起比錢果下 咩都變好聽

jaybird run vs 65t
大家點揀

你咁講完 就覺得唔洗試xexxxx
直接玩再高級啲嘅cm

其實關source事比較多？不過電腦咁大力同工作電壓高推出黎有時個feel幾特別，未必係耳機差你直接插xelento 應該都會有唔同

推

當然

[/quote]你咁講完 就覺得唔洗試xexxxx
直接玩再高級啲嘅cm[/quote]其實關source事比較多？不過電腦咁大力同工作電壓高推出黎有時個feel幾特別，未必係耳機差你直接插xelento 應該都會有唔同[/quote]
唔係xelento差 動圈感覺會有disco feel 因為低音好勁 有質感 似現場speaker
可能低音勁 所以感覺上分離好似少咗
玩PUBG 聽腳步聲定位好好多

不過個人覺得RR 音樂韻味比唔上18+ pro
似個講法係

唔係xelento差 動圈感覺會有disco feel 因為低音好勁 有質感 似現場speaker
可能低音勁 所以感覺上分離好似少咗
玩PUBG 聽腳步聲定位好好多

不過個人覺得RR 音樂韻味比唔上18+ pro
似個講法係菜湯加唔加鹽
"鹽"就係你喜歡嘅調音

xelento 個人會用來聽節奏感強嘅歌 而且它比到RR冇嘅感覺
聽聽下會想跳舞 但RR會令我想靜下來細心分辦首歌嘅layer

玩PUBG 聽腳步聲定位好好多 係講RR

巴打點睇fiio q1 mark ii
想平平地買隻用係PC

Thanks
睇黎呢個價位1am2冇得輸
*自從係機場俾人扒左對im04就唔想再買太貴既耳機出街用

咁我唔洗又哂錢買轉插啦

我用dac出聲落th900度玩pubg聽腳步聲勁到痴線

n3ap, ls200 都幾好

同zx300價位仲有咩選擇？

我覺得xelento特色唔係話好勁嘅分離度，而係個結像，body, 環境氣氛比較好
uerr就中高比較出，自然聽落會容易啲覺得清晰，佢埋佢都係賣分離度多啲
不過我覺得有良好下盤對整體感覺係會比較對味的

你用咩dap插xelento?

未試過，不過fiio啲細機仔(amp 仔dac 仔個啲)都好一般

如果你之前用緊鐵三角嘅話Msr7都可以試下 不過呢隻人聲比較出無乜低音

N3ap, ls200適合手機直推？
其實都想買player，Sony nw-a45 好唔好？

下盤襯托個氣氛差好遠
好易投入到音樂入面

有冇delay問題
有個中年同事話有機會會影響

試過鋪頭嘅SE100
感覺都係一樣應該係取向唔同
就好似上面啲巴打咁講

冇 你ad就話驚delay啫 da點會驚

究竟收定放

無帶現金hiby r6 鋼版 2900

唔知仲有冇地方買到msr7se

啱啱九展試完aroma a100
可以換塊晶片換調音 2.5 3.5 4.4 就差6.3
我覺得幾低玩 佢地demo用hiby r6 2.5
插上去聲音滑好多 好正

想搵個混合耳機 試咗兩隻 中價個隻我覺得有少少朦 不過佢地好似聖誕節會有新一單元耳機

試完DSD256 返唔到轉頭
02u 係完全浪費自己兩隻耳機
加上大家係東莞同鄕
決定買部玩下 反正想搵PC USB DAC

另外賣DAP嘅鋪頭應該放多啲hi res DSD嘅歌
毒下人嘛

見到大佬

hiby r6

近排買咗部Sony zx300
想買吓大家啲hires 音樂檔（廣東歌）邊度買
之外

我都想知
因為近年香港音樂市場都有啲萎縮
係得返好少嘅歌手會出hi res
錄音器材要求都好高下

大部份都係國語比較多

你啲國語歌邊到買？

國語廣東歌有出hires既基本都有
唔想比錢都會去百度hires吧揾下

呢個網我買唔到eason 嘅歌
佢話地區唔提供（香港/台灣/日本嘅ip都試過）

想問t20i 抵唔抵買

我用英國ip註冊個ac
之後用返個ac唔洗轉ip都用到

英國ip 買唔買到eason嘅歌

應該咩歌都買到

聽日仲開唔開

香港影音節巡禮暨個人音響展2018 - AVF 2018
聽日開呀

希望唔好話俾我聽拍賣r6平勁多

有咩睇
有冇fitear

幾雜食 有filter可以調聲
金屬殼會重少少不過都算輕
有mic幾啱IPHONE用

又唔係我錯

Gin Lee 同AGA隻新碟嘅hi-res 要去mora 先買到

no fitear

da會驚架

適合的
a45 幾好架，不過如果你用手機都無問題的

MORA俾錢好麻煩，之前又話開香港版，台版執埋都未開到
HDTRACKS又做唔到野，好少歌

qobuz好似都有

每個網都有獨家歌，無得取代
暫時我淨係見過MORA有YUI既歌，其他地方有麻煩話我知，因為MORA都係得320K AAC

我好想知張敬軒邊度有 hifitrack都無

無地方有

岩岩睇左上面巴打d外國網得d勁舊

有冇用JH耳機嘅CHING可以講吓聽感

香港出碟比較多
見有啲hi res DSD都係

不過係碟拉歌好麻煩
又要經第三方軟件轉碼
明明係中文歌
但拉出來會變成英文粵語拼音

唔知香港班製片商想點玩
硬係覺得佢哋唔想比拉出來
一定要一人一隻碟收足錢
有啲守舊 但冇助賺錢嘅感覺

粵語拼音咪算好
見到好多打晒蝗語拼音
明明隻碟係香港出香港歌手

jh billie jeans巴打們點睇

有trifi，樂器ok，少矇

btw 想放，有單有保

trifi好似講到好勁咁，有d興趣

btw有冇巴打係玩layla或者angie分享吓

唔勁 可以出鋪試聽下

鐘意16pro roxanne 多d

想問試耳機邊間最多款
亦軒 總統多唔多耳機試？

dma jaben多啲
亦軒都齊 勝在環境好 又有女職員耐心款待

thanks

做咩有人個個留言都負評

因為香港有班仆街買file 翻嚟就周圍抄俾人，搞到唱片公司將賣file 嘅版權費set 到好貴，thats why MQS 收咗皮。

原廠個收納盒好細 想買個金屬盒淘寶會唔會有伏

見粵語96/24 一首成$30 7首$200
外國10首都係USD 21.99
為埋一首都唔洗廿蚊

有冇試過？

如果Fxa7接觸不良可以拎去邊到整？

Fitear EST幾正
fitear 難得做得好嘅universal

女聲前 音場算闊 Bass多 不過唔會搶到其他聲
幾平均
不過14萬yen呢個價錢就見人見智

同334差唔多價錢
est中高音上得又柔又高，真係幾正

140000yen以fitear黎講係咪算平？？

以fitear公模黎講我覺得貴，可能因為我prefer 334多d

佢cm更貴啦～
貴唔貴好難講，最多比佢其下的公模值
依家係睇佢同334比較

fitear est反應就真係快，但都幾大食

人地just ear 賣點就係調音師同你一對一調音
係香港𢦀鳩鳩得呢3種version 買，仲要真係有一大班傻西瓜受呢套

咁如果listening 已經啱我聽
點解仲要1對1調音
價錢又平啲

不了
唔值呢個價

去日本整just ear mh2連稅接近15.8k，呢個價錢當然有其他選擇，仲未計機票錢…
值唔值見仁見智，我覺得monitor/listening做到嘅效果其他cm都做得到，我就唔考慮了

真係有驚喜(可能因為之前幾隻較低價公模太垃
雖然係靜電單元，不過我ZX300 high gain 60左右 都算還好

隻est係咪得dma有得試

3.5定4.4？

3.5

1對1調音好似淨係會調到啱你當場揀嘅嗰類型歌好聽 如果一轉聽其他類型就冇用 唔啱雜食

其實佢較低價既公模係條線加本身弱左少少
est都係用006,3.5,
如果用007,4.4 我估更大驚喜
問題係334同est同價位，究竟邊個啱自已

想買部dap推mrspeaker Aeon close，有咩推介，想要中性聲，推力大，4k以下，牌子唔緊要

Est啲聲係咪中性，平衡啲？

出街聽?

追完POST
zx300 好似幾好評，聽ACG呢啲啱唔啱聽 3000-4000配咩耳機好？
本身睇到ATH果啲，但以前試過ATH耳管有啲粗，唔係太舒服

屋企，其實枱擴ok? 屋企得部垃圾電腦，驚輸出會影響音質，同埋想便攜，比較方便

利申hifi白痴

4k 難d喎 得電腦
都係一體機啦 USB dac+擴

我覺得偏向中高同高音
334就比佢est多d低音同感覺分析力好過est
可能受惠4單同3道管既方案
但都要慢慢試清楚先知

ckr100
oriolus
aaw axh
sd2
唔出街用既isine2應該最好聲

Thanks

想問下k3003香港賣5k幾有冇伏？
見日本賣緊14萬羊

係咁dislike comment嗰個係咪買耳機買到破咗產特登上黎dislike

留個名 學下野先

算貴啦好似係
而家跌晒

pricehk果d 4000幾唔係好敢買
DMA又賣哂

HS1551CU
HS1503AL

講到mh2嗰三款耳筒唔係松尾負責調音咁

驚usb差可以用schiit eitr, 不過如果你想方便都冇辦法
你試aeon嗰時用咩機

用過呢隻
不過賣返出去
都係戴得唔係好舒服
除左shure同Westone
重有咩係幼管

Stagediver?

小弟近排入手咗fitear air同zx300，想問吓有無入門嘅4.4mm線推介，預1000內

air係唔係跟007線？

如果想平攞原裝線改4.4囉，1000應該無難道

邊度改線手功好
我隻耳牛想改XLR

多謝巴打意見
的確係跟007，巴打知唔知邊間好，同埋大概要等幾耐?

未試過，唔太清楚
我估換個頭好快姐，唔係咩高難度做既動作

另一個選擇放左條線，入過條新線
但一定有排選擇，而且有4.4試既地方好少

唯有搵日周圍去試吓，買咗zx300就好想玩4.4
無奈在屋企有535r，w4r，ie80同air，全部唔同頭，budget又唔夠，搞到無得一條玩哂

Fitear 邊隻cm最女毒
聽開日系
同埋邊度造最平

依家fiio x5iii + fitear aya

想問問各位對campfire Jupiter 有咩評價 諗緊要Jupiter 定se846好

唔係夠聲就推得好吧
都係用zx300 4.4 006推
覺得都係唔夠力咁

兩隻都唔掂
鐘意咩取向嘅聲先

聽結他弦樂多 鐘意bass勁小小嘅

用緊ATH-LS50IS 琴日條線斷左 諗住換線
隻耳機平野 換線都唔會換貴野既話 咁係淘寶淘線淘唔淘得過

try try Xelento

Xelento 真係幾正
又易推

星際 R STUDIO / 小修小寶

大概要預幾錢呀
我諗住 留返6.3 果邊個頭再加個xlr 然後耳牛插頭果邊xlr出 咁我可以隨時駁返個6.3去se

淘寶都有唔少好嘢，詳情可以參考其他post

利申：幾條線都係淘番嚟

咁係咪拎住部咩spk就可以做貴賓

如果想收部二手ak320應該咩價入,或者有無巴打放

Out budget...我大概預5600禁上下

全港有得買fitear一隻手都數得曬
想平都幾難

fitear隻隻聲都唔同你去試好過睇文字
個人感覺：
monent17成隻幼女聲，我唔太頂得順
335就好全面
334就比335高音少少，同335比好似少左少少野咁
Air 聽就好舒服
Air2就未聽過

萌音17老牛聲下化
人聲嚟講Private333同aya可以一戰

我試monet17好似中音凹咗入去咁
女聲好似得返高音

333真係未試過，我覺得334cm，335，同air可以一戰

會唔會有啲5600禁上下嘅價位耳機推介？

直接心口貼VIP
佢啲DAP DAC 有幾部都金色
仲叫參展商啲員工唔好試 有毒

手機睇係直 更電腦睇變橫

333女聲毒
但個走向有啲似IM02咁 真係淨得女聲 bass會唔見哂
以前去試會覺得好啱聽 不過近排再試多次就覺得爭緊啲

有冇巴打聽過flicker ears?

earsonic velet v2

有無兩節膠推薦

邊個咁惡個個xomment都dislike晒

爬左啲文，應該會試aaw axh。
至於DAP，見到
AK70mkii 同 ZX300
好似都差唔多價錢，有冇咩推介咁

等埋SR15先啦

老老實實
依家呢個時間點買70mkii真係好on9

咁可能sony算
SR15 個斜moon 唔係好討好咁

對v6s 唔fit 想refit
想問依家香港仲有冇代理
定應該直接搵64
唔知仲搞唔搞舊64

如果唔介意國磚既話
可以試埋R6 DX150

R6已訂 150不了
去試玩150 load個music 成五秒
直接唔試
以前好抗拒DAP行Android
但試落去有iphone 5s以上速度都可以接受

至於wifi bluetooth 有冇干擾我就唔知

150個系統確實係既on9既
iBasso係呢邊真係要落D功夫
講聲既話就唔錯既

R6我係唔鍾意佢個聲 其餘其實好正

盡量都唔想買國磚 之前用過隻唔記得咩名
好似Fiio x5 介面好柒
Android 都麻麻
想要啲ui user friendly d

fiio介面都柒？

可能佢講x5ii果時

其實Android已經好User friendly
如果冇興趣既話
應該真係得返日韓磚可以揀

ak320點睇

電子垃圾（好似係）

AAW W900
empire ears legend x?
我想問吓有以上其中一款嘅巴打仲喺唔喺到？

覺得邊隻可以做reference?

只不過係2015年嘅產品
不過電子產品呢樣野淘汰得好快

有咩dac m推介，主要用手機同電腦，推大耳牛

咁去試se100

隻est幾好聽

Mojo/hugo2

budget?

成日上網都見人話黑磚/金磚煲到千幾粒鐘會脫胎換骨咁
咁其他同價位既dap係咪都會咁

個人睇法 煲係有分別既
不過Sony機煲機個效果好似特別明顯
所以先會有脫胎換骨既感覺

一聽完ftg 334 就忍唔住買左

4k樓下

係咪之前aeon closed個位巴打

r33好似有部hd dac1 2手標緊3千幾
但唔知夾唔夾aeon c

好大部 有冇d細小小，唔夠位

rha l1，mojo點睇
想要中性聲

Mojo好多地方有得試，我覺得算中性聲，就係高頻好似差少少

schiit modi 2 + magni 3, ifi nano idsd black label
唔介意膽機 massdrop cth + sdac (利申用緊)

平玩 雜食 TRN v20定 KZ ZST

因為334個鈦金屬管靚仔啲？

容易分邊個係水魚

2節膠好似真係比較少試到好用的
3節膠就正了 etymotic

試埋k3003?

爬完文先試得一隻真係辛苦哂巴/絲打了

dap個度試埋啲咩fiio x7 mkii之類囉(唔記得有無out bud)

對w900終於到手
搭條reference 8都幾好聽

咁睇返上幾位巴打，睇返樣同粗幼管，好似得果款啱睇啲
不過最後都無試
走左去試左幾款，聽聽下試下tg334 夾mk ii
買左mk ii 同tg334

r6 都好多人讚
重未有機會試添，邊度有？

呢2隻想做咩reference?

新手求請教
本身預左1200-1300到
打算買fender fxa2
貪個外形幾靚仔同埋聽band幾好
但上網睇人話好易壞
之後朋友介紹話不如買westone
想問巴打們仲有冇其他介紹
有咩牌子係襟用d

要再細真係唔多諗到

我覺得搵其他會好啲

一係試埋apogee隻groove

咩mkii? ak70 定x7?
除咗部唔知咩mkii有無試其他dap?

westone qc都好似唔係話特別好，不過都應該好過fender嘅
睇埋ath同final?

ak70 mk ii
試左zx300 同ak70 mk ii
因為我唔太好國磚 所以無試到fiio果啲

audioquest嗰啲夠唔夠細

咁我情願揀groove或者lh labs個啲

買得自己爽都好緊要嘅
雖然我自己會揀zx300

3節好耐之前用隻er6i試過頂唔順

灰色大三節

日日戴
三節膠舒服過CM

見AAW話W900 定位係reference
google 有網友有以上兩隻 話中高音清啲
EE LX就音樂感好啲

讀multimedia 整game 想試下係thesis 加少少
音效野 睇下有冇得攞高D GPA

利申 輕度器材撚 反正又可以娛樂用

深水埗Master Pro搵搵
最初係呢度試

後黎想試多次
去佢地星際分店冇demo

ETY 三節膠真心舒服，可能我個耳道已經被開發啦

如果係駁電腦用的話，Groove 好好多。Audioquest Dragonfly 唯一好處係慳電，可以放心駁電話用

新手想問下邊到有得試隻Acoustune HS1551 CU ?

星際apex有

聽人講fender壞得嘅多數都係粒鐵壞，圈就咪聽過。所以如果真係想試fender，a2應該唔驚

利申：冇買過fender

啲人話易壞係因為以前fender係mmcxi頭
但啲人就走去換mmcx頭嘅線,個頭嘅size唔岩就搞到壞左
但今年買嘅fender耳筒都已經轉左用普通mmcx頭

利申:今年4月買左隻fxa2,換左線(都試過幾次線),暫時都未有壞or接觸不良嘅問題

另外如果想買fxa2嘅話,我建議平平場地換左條線佢會好啲
真係好聽過原廠線好多

本身都傾向zx300
但試左幾隻之後
覺得啲歌背景好似好散咁 唔知我聽錯定咩
最後決定左ak70 mk 2

唔係話mmcx都好易壞咩

咁可能係我好彩,我暫時仲未出問題

ath 係咪 audio technica
之前睇過70is d人都好似話好易斷線

我都猶豫緊，個外形又真係幾討好

我自己會覺得…呢2隻係爽向比較多
而唔算係做reference嘅類別

如果唔介意之後再換多條線嘅話我覺得fxa2都算唔錯
但如果唔打算換線嘅話我就推薦final嘅E3000

而家ls系列應該都比較耐用呀

最緊要自己鍾意，啱自己聽

有啲期待Fiio 隻FH5
話正牌30262+31082*2 ＋10mm 動圈
RMB $ 16xx

無盡既bass有跑車既摩打下潛feel?

Shure點睇

線幾錢到

29號出 依加齋睇spec

shure mmcx耐用度不是說很好
聲音以同價位來說也很一般

預1千啦 ,其實都超哂你budget
不過換線呢家野都係選擇性,話唔定你會鍾意佢配原廠線

補充多樣野:幾百蚊嘅線我只係試過一兩次,我都唔可以好確實咁話預1000蚊
可以嘅話問店家比你試埋唔同嘅線

巴打有冇試過UE Live 同JH Lola?

可惜未

Ath d人話ls50好易斷線
都唔知試邊隻好

HeadAmp Gilmore Lite

Mr Speakers自己出Show都係用HeadAmp既

我自己就會盡量唔揀mmcx頭咁
你自己諗

6700嘅話會唔會仙女座好啲？

唔同聲bo

唔係好識分，有邊隻係mmcx頭

ath新ls系列用a2dc, shure同campfire都係用mmcx, google吓會見到

想問你zx300係試4.4 定3.5?

你仲有咩牌子型號可以介紹下

Show用果部同呢部差好遠wo
Btw Gilmore Lite係純amp?

show係咪起碼都gsx mk2呀

ckr同ls系列都係用a2dc
自己有隻ls耳機用左年幾都無問題，個插頭位圓形所以好多時戴都會轉到個a2dc頭

我估唔太粗用既話應該mmcx都一樣用得耐 …？

今年春祭未係GS-X加Gilmore Lite都有出囉⋯
就係聽過我都覺得幾好 平平地好過買屎牌

如果買fitear,點解唔等埋fitear est?

等嚟做乜
貪佢係新model夠潮咩

3.5定4.4?

最煩係等 好似係

因為我見都係差幾日就出，反正試就試埋佢咋

其實黑銀GS-X佢網上寫有Stock

唔係買左JE先的話我隨時㩒左部

想問8月會展個視聽展會唔會有新野做優惠定都係街價 例如ak se100

紅色真心靚好多
不過唔洗等吸引到

SE100依家出面買都已經有平啦

where

咁你地覺得a2dc頭好d定mmcx
不過ath連收納盒都冇得過袋好似好hea

有無巴打有dap推介
依家用緊部granbeat，想upgrade
想搵一部可以行到moov
或者有無網站可以download到無損歌，最好就可以一首一首歌咁
市面上行android或者有moov嘅dap好似唔多選擇

兩邊都無試平衡頭，都係用3.5試，你可以睇下有冇4.4 試埋。

im 同ls都有盒架喎
其他唔知

我都係 忍下手先 忍忍下可能唔買

忍個零月等唔知有無優惠 ?

Is係呢隻、得收納盒咋

講錯，係得收納袋

a2dc

諗諗先，其實真係幾鐘意fender
但驚千幾蚊買番黎中伏

fender我覺得聲ok的，係qc方面不太能接受…

最近買左部
如果cash/EPS 13k
旺角搵搵啦 相信唔止我買果間有平

因為易壞呀麻
Qc首選係咪都係鐵三角

Hiby R6 鋼邊度有現貨

咁都平幾多下

13k已經平左？

唔通巴打你搵到再平

香港MSRP 14580
第一水黎計 個價算係咁啦

巴打介唔介意講係咪大路商場入面既舖頭黎

信和裏面
自己去搵搵啦

2000內有無d聲底唔暖同分析力好既player?
太耐無留意d新player,二手,中國製都無問題

zx300個標準係4.4 high gain

好似得安橋好耐果部

好似係s1?

新手一問
想聽重低音啲嘅入耳式有線
有無邊款好推介
budget 1000左右

sorry 自動覆左兩次

新入坑問下SONY A45 係咪同手機推分別唔大???

S1 都係屬暖聲, 30R 就中性/微暖, 偏向監聽性多D. 另外, 有部新出大陸機 Hiby R3, 見有評論話聲唔暖, 又有平衡頭, 啱你 budget ( 利伸 : 未試過 )

dignis se100皮套係咪全世界都未有?

In TFZ, we trust

前提係你唔介意國產

好，今次真係要買
部supermini舊電頂唔住

買個amp仔駁手機會好d？

唔啦，同埋依家係過渡用

巴打有冇$3000-4000嘅推介
用過it03 同im02
想要隻平衡啲嘅
Thx

想問如果有保養既話
買2手campfire中伏既機會大唔大

唔大
同埋我覺得A45仲難聽過用電話

N3AP插A45 正過電話好多
其他耳機唔知了

3000蚊就可以試下sd2

ls400 ,aaw axh

想問邊到有axh試同邊到買平? 見佢個spec幾吸引

我淨係知亦軒
買耳機唔洗太睇spec既

見佢4千內又係5單hybrid就想試好耐

除左條線粗之外都無咩問題既
個模我耳仔大戴落幾fit

邊度有多D 台AMP睇呀
目標想搵MOON430HA 問左友誠6樓有 但仲出開去仲有咩要去睇下
德發地庫多唔多家用耳機野睇?

Thx
不過唔知用iphone推唔推到ls400

Sd2 同sd2s 有咩唔同？
邊間有得試
Thx

細隻同大隻d嘅分別
我淨係知金聲有賣

都未出
緊係全世界都未有啦
Prototype就有

btw 巴打買左機？

ys

推到

德發地庫多數係線材、補品，amp嘅話奶路臣街落樓梯左邊第一間唔肯定有無

有冇人覺得gin lee隻新碟好奇怪？所有嘅高音、嗌嘅時候好似好矇、好乾，隔咗層野咁樣。
尤其係信，真係聽得好辛苦

恭喜巴打

果間耳機嘢唔多

唔洗睇單元數 冇扺唔扺買之分
單圈都可以好貴都好好聲

sd2 一啲都唔雜食

好似間間都好少家用耳機野

金雞金聲多啲

盲追 希望唔好死冇全c

有無人係用sony? 1000樓下有無介
聽流行曲

聽日上去踩踩點

覺，頭3首歌既錄音都較差
之後嗰3首聽得舒服d

btw gin lee

買左？
代理冇得試？

自己去SONY專門店試下邊隻岩聽

係呀，一聽海鷗就聽得出

新到冇朋友
29號先開賣

有冇巴打知道個hardware volume control 係乜黎？加減會唔會影響音質？

灰色冇 得黑色我都係訂咗一星期左右
新到冇朋友6月13號生產
佢條產線好似不勝負荷

DMX 都有入貨 好似都係要訂

左右平衡？

我覺得空姐都好有問題 好似人聲為左前d刻意大聲左咁
始終香港地 唉
聽返舊碟質素真係贏幾班
咩靜聽精彩十三首 張學友真情流露果d碟好聽到

似唔會
software 控制音量先會
但都睇硬件質素既
如果唔係點會有賣幾千蚊既電位器

唔係

啱啱試咗AAW 900 JH Lola legend X

legend X 係超級低音炮
根本就想射撚死你
但唔會完全搶晒啲中高音
鍾意俾人轟炸可以試吓呢隻

JH Lola

唔知係唔係比呢幅圖影響咗個感官
硬係覺得個中頻好似有少少奇怪

AAW 900 如果唔係我半工讀嚟緊要交下期學費 我會直接買左佢 中高音分析力好好 同個動圈嘅低頻都好夾 算係比較平均 唔會話比某一方搶咗
但做人唔可以咁衝動 始終64 Audio個兩隻未試

對上戈隻碟仲差

試左VE5 , 萌17, 335dw，同AAW唔記得咩型號
最後得335聽得舒服啲

有無人有vpn介紹 想mora買歌

1500左右價錢係咪65t暫時最好 ? 耳機壞左成個月 聽日放假會去買

aaw隻平野我記得ok嘅，sony嘅xb系就好似還好，ath隻就好似out budget

amp仔駁手機我一直都覺得係最唔抵玩嘅方式

試埋k3003, ls300, ckr100(雖然唔算太平衡), 灰黃雀,qdc 4ss(好似out 少少budget) 呢啲？

嘩屌 DSD256 3首歌7GB CLS

除咗dma, jaben呢啲之外…多數真係要search代理/ 分銷商 呢啲再上去試…

一組鼓6支咪CLS
第一次見

係喎，金雞都有少少，不過都係好少

即係冇得鳩行鳩試
一定要搵好目標再搵架步試

點解要咁衝動，巴打係fiio fans?

sony 1000樓下好似麻麻呢
以前就幾鍾意佢有隻重bass系列，不過停咗產，新野又印象中無咁出色咁

我自己用softether
睇其他巴打有冇推薦

大檸樂 唔知係唔係firmware 問題
播2L.no DXD.flac /wav
diff dsf又無事
定係我理解方式不對？

好似個解碼器有問題一時時出唔到聲⋯

諗啱就買啦
我都諗住手頭鬆啲入翻隻

試過？

新手上路
昨天行行下街買左個campfire audio nova
乜野都唔識，有排學

咁衝動呀

唔該曬巴打嘅意見
最後買左sd2s
試左幾隻覺得
Sd2s>es3>trifi >ls400>e5000>qdc v3

有咁多新野唔試既

正 我都買左無幾耐

$1300budget 有無咩入耳藍芽耳機好用 唔易斷線就ok

除左airpods

好耐冇睇耳機
唔係好識新model

有無巴打聽過yamaha eph200?
同價位E5000比有咩分別?

好耐無追耳機
而家有咩耳機靚聲?
之前聽andromeda同katana都覺得唔錯
有無新既呢D類型既多鐵靚聲耳機?

利申:木耳

一千蚊想買耳機

wireless既睇左好多評話jabar 65t幾好

如果買有線既有冇咩推介?

實際上線耳機音質一定好過wireless?

想揀隻vocal清, 伴奏清既耳機

少聽bass重既歌

其實e3000係咪炒貴左？我個FD之前又話300倒買到，依家想買都成500

點解會覺得e3000有得炒

對耳機換左reference 8聽左幾日，最後都係換返原裝線，啱聽好多
Btw對aaw w900好啱聽 同埋最後決定買mojo

係金雞試左好多好多
但今日試機我最深印象都係友誠6樓部430ha
唯一一部覺得值得比錢
好舒服 寬鬆既聲音
一聽覺得 冇咩氣勢 冇咩力水
但係試過4 5部機之後 竟然最掛住係佢

冇左啲不良風氣 qdc即刻排最後

想入手E2000， 係咪hmv最平？

佢減價個時咪係

巴打今日有冇出現過係旺角？好似見過你

有無人玩耳牛？
10K內HD800S/CASCADE係咪最好？有無其他建議？
係房聽歌用，OPEN BACK都無問題，THX

有係旺角出現過但無戴耳機

IM70斷左針
請問低價位耳機邊隻性價比最高(700-1500)?
T20 DXA1 ue700 依家仲好唔好

漏左講 主要聽band sound
唔需要人聲特別出

新手想買部入門player 請問筆直5k內有咩推薦

睇你聽咩

普通POP咋，有男有女，最好平衡雜食D

自己用緊TH900MK2好鐘意 除左搵AMP好煩之外都冇咩投訴 我都聽POP多

其實點解你會List左800s同Cascade出黎

邊到有得試？
我用DESKTOP DAC，應該無乜問題

因為我淨係識呢兩隻

.......

budget呢 有地方不如speaker

已有USB DAC+SPEAKER，但深夜要用HEADPHONE

有冇巴打有IE800s?想買黎聽人聲，7000幾8000蚊呢個價位佢係咪最好選擇？

Lcd2

Focal ELEAR

T1 or RS1e or PSKe etc
800/800s真係算鳩數啦

qdc追擊手?

綜合各位意見最後買了仙女座 想問問各位新買應該點煲？

IE800S聽人聲唔係好選擇。
可以試xelento、velvet v2、te100、re800、oriolus 黑黃鸝、UE 6pro.........等等。

PS1000e好好聽，但應該賣13-15k

感謝巴打

Sd4s

唔該哂巴打！
禮拜三得閒 咩都試哂佢

Btw我用緊dx80 會唔會有幾隻唔係好推到

上面嗰堆黎講
Te100難推
Xelento
Sd4s
易推

個人覺得sd4真係好難聽

無所謂
實有人鍾意，有人憎

katana我都覺得幾ok

恭喜
啱呀，換咗線唔一定等於"升級"

有無巴打可以點評吓fitear咁多隻cm?

買吧
友誠6樓係邊間？
我都想試呢部

我其實係貪ie800s未來升級方便 有埋條4.4mm

sd4我自己其實就覺得比較乾，睇口味la

btw，雖然呢度唔興，但聽人聲仙女座其實都有實力，其他你呢個價tg334可能都會買到，仲有對比較特別少少ambient acoustic既 lam5可以一試

e2000/3000, marshall mode, aaw 隻平價universal呢啲我覺得都可以考慮嘅

其實10k內勁多選擇…同埋邊有得話係咪最好…

最好最好最好
好多人問係咪最好

正常聽就得架啦
煲主要都係加速佢老化姐

Sor巴打 我真係唔係好識 我明呢d好主觀 但我想睇下有冇人比到啲意見先咁問

為咗"未來"而揀隻可能無咁啱自己嘅野
有啲本末倒置
更何況口味又會變
聽多啲野又可能會鍾意其他野多啲
我覺得揀"現在"會比較合適嘅…

lcd2, focal, t1, pm1, edition X, a2000z, r70x
之類都可以一試呀

係呀
所以個人覺得 都係要試

真係好想買
不過真係好貴
同埋外型唔討好
我又唔想做CM
wizard edition而家又無哂
唉

你可以send email 叫wizard 同你做對wizard edition
佢有時屎忽痕會整，email上官網會有

呢個價位人聲n5005都唔錯
仲有仙女座試試佢

呢隻都略略見人提過 都會試埋

我都知呢D好個人，無最好。
但IEM好多人講，HEADPHONE無乜人討論，好多巴打既介紹都無聽講過

暫時巴打們既介紹：
T1 or RS1e or PSKe etc

PS1000e好好聽，但應該賣13-15k

Focal ELEAR

Lcd2

睇過下D REVIEWS，最有興趣係LCD2，因為係靜電
但要搵搵邊到有得試
另外PS1000e有兩位巴打推介，REVIEWS都非常好，真係咁正貴少少都得既
其他HEADPHONE都會去聽下，但有無邊幾間多HEADPHONE試聽？
DMA果D都係IEM多
有其他推介都可以繼續講下，THX

亞洲影音
不過好貴 要儲錢 或者等2手

其實睇你鐘意咩聲囉
LCD2係平板黎架
同埋10k 好似直頭可以去金聲買LCDx
去金聲試下啦 尋日上過金雞總店幾好舒服 猛咁比機我試

有無啲唔係入耳式(即係好似iphone個隻)既藍芽耳機？因為手機個喇叭壞咗，想買個藍芽耳機。
有追post，但係大家多數介紹入耳式，但係我認真戴唔慣
唔該大家。

大家點睇fender dxa1，見佢幾靚仔，想買

個人鍾意E2000多過3000

Thinking Group
2 hrs ·
【七月限定 │ UE CM優惠－FREE UE900s 】😳😍🎁🌞

Buy Any Custom and get a FREE UE900s ！！！ #很想要吧

大家只要於限定期間的7月1日至13日內，成功於指定授權零售商落單訂製任何一款 UE 客製耳機(CM)，即可獲贈4單元的 UE900s一對。

順便睇埋UE CM各個型號規格上

==「Thinking Group 20周年大激賞」==
為慶祝 20周年大日子，今日正式推出「Thinking Group 20周年大激賞」活動！只要於7月1日至9月30日，購買思維集團代理品牌的產品，並於7月4日起於Thinking Group網頁進行登記保養，即可以自動參加3輪大抽獎。
活動送出超過200多份獎品，超過港幣20萬。

20周年大激賞活動詳情｜

推廣生意的競賽牌照號碼：50616

#夾Band要有 ＃聽歌要有 ＃錄音要有
#CM要有 #再度歸來 #訂CM送900s #今次係所有型號 Ultimate Ears Pro

可以試埋focal clear, aeon closed/open
dma都唔少headphone試喎，可以去埋jaben，金聲

深水埗d記？

其實要睇埋你前面個部係乜

用E3000黎煲DAP個效果好似幾好

外國人係咪唔可以去日本做fitear
有啲心動想衝334

用正價買900s既人真係慘
成日都送

正價買900S果啲唔係慘，係戇鳩

audiolab m-one
唔係純耳擴係咪差好遠

無日本住址證明好似唔會接你生意，你可以網上注文試下，不過我唔知你點樣比耳模佢
本地都有334，價錢比日本果邊唔差好遠wo

香港買計埋耳印差唔多14000
個邊都係11000
嚟緊去個邊可以即時訂+整耳印

不過都係去之前係香港試清楚

咁你睇啲review好極有限
lcd2 係平板單元黎架
dma, jaben, 金聲, apex都有啲headphone試的

聲同qc都好麻麻

本身有無amp先？
得一皮買hd800，LCD2咁難推既hp。你只求有聲出？

試ELEAR啦，聽pop既話一流

頭先試左隻fitear EST
聽人聲係唔錯，但個動態/低音就麻麻地
同埋隻野得universal版

本身用緊細AMP audiolab m-one，應該夠力呱，夾唔夾就唔知
記住先，試聽留意多D，THX

啱啱睇返，原來佢係拎平面振膜同靜電比，就咁望下搞亂左
原來都有咁多選擇
THX A LOT

想問下而家香港有冇鋪頭有得mod ipod 5.5g

咁無差啦，日本整到就整整唔到咪香港整lo

我係香港整335dw埋單14000 唔洗
俾cash 應該可以r 平啲
14000 包埋耳模

日本平啲就日本整啦
還掂順路

頭先去D記試耳機
隔離左右都用金磚，得我一個用黑磚
香港真係多人捨得用幾皮買部player

但老實講我真係唔太聽得出黑/金磚個分別

嘩屌 公平咩
早一個月訂UE RR乜七都冇
起馬比人抽下獎⋯⋯

第一次用初/中級機 推力大啲有啲熱
同事部70 mkii都會 反而02u不會但推力⋯⋯

會不會熱到熔咗我上面嗰隻企鵝仔

一體機玩呢d旗艦 預左換機

房細，放唔到咁多野
差唔多價錢又要細既DAC都無乜選擇，暫時無諗住換，過幾年先啦

巴打邊間整

聽住先又冇話唔得
留返D升級空間都好架

請問有冇巴打qdc v6 公模改私模
想俾番原裝搞，邊到有門路搞
公模帶得耐隻耳仔會痛

買XLR插頭邊度買好?
德發? 定TB

咁既話ELEAR比較好

係咪搞錯咗啲乜野…

點睇部opus #3，用黎推大耳罩
有冇巴打用緊?個調音點樣? 自己就鍾意中性，清新d嘅聲

個數碼倒模咪又係去代理嗰度做
買就係信和

唔係純耳擴都可以好ok, 不過audiolab就好似最多去到還好而已

唔係有amp就一定"夾"嘅

呢個真係唔知

我覺得2者分別都幾明顯
不過感覺係取向分別多於質素分別

問吓買公模個間？
或者直接問原廠？

未聽過#3 幫唔到手

我咪話唔知夾唔夾囉
我試HEADPHONE最大既問題就係無得帶埋部機去聽

無地方
香港玩音響最貴就係地方，你套機可能幾十萬，但要幾百萬買層樓先可以靜靜地聽

點解無得帶去？拎埋過去囉

headphone 系統已經用少好多位了，最多疊機囉

我部枱機黎喎，幾KG拎黎拎去，仲要問佢借電著機

我係DAC+speaker，想買個headphone夜晚聽
成套加埋枱面已經無乜位

幾kg唔算重呀，照拎
佢唔會無位俾你插電吧
唔通佢啲野都唔使用電咩

放到dac+speaker都已經唔少位嘅
不過其實我明嘅
我屋企都係無位

你認真？
要拎出旺角，再行去D鋪，而且佢地試聲位未必近電制
我仲未過到自己果關

認真，我試過

真。發燒友

北上好似用好多時間，加上人生路不熟
淘寶睇改模差唔多要$2200
再問問買果間睇睇先

膽管AMP點只幾kg
十幾廿kg都黎緊

電池發漲, 1~3 代都見過有人開 PO 講呢個問題, 我就唔會試

大耳牛用返堆國磚推力比較好 雖然dap直出始終好似差少少
opus3 同清新就... 兩個概念嚟

如果中性清新試下dx200,x7mkii，hiby r6,仲有部我都唔知叫唔叫中性既黑磚，如果想玩返opus就試opus1,1s同2 3可以skip

夜夜夜 巴打拎部膽機去試，咁夠膽？
我部機都驚撞到，膽機一陣爆膽

我唔係拎膽機
如果有揸車嘅巴打可以揸去嘅

扛上樓都幾係野

小弟買咗隻onkyo E900mb
有冇清可以介紹細佬買入門耳擴
部電話好似唔夠力水

唔該巴打
點睇rha dacamp l1? 推力同d聲如何?

人地果邊唔做外國人都無法

btw如果做到請教學,咁睇真係好抵

我去個邊intern 有在留卡
所以冇問題

如果比334呢>?

btw點解咁多人都等EST出CM ?

你有門路

但係本身用緊Aya
要去試聽一下係咪真係想升級334

Elear 開心使用中 好正

如果CM,我就中意335多過334

反而universal 我想試清楚我係中意EST定334

我聽女聲多
334聽講好過335

耳聽為實,
人地講唔等於係你標準

PS 我就中意335 D細節多過334,節奏感比較強少少

所以都係要去試

在留卡

est係咪難推過334?

都係，但感覺如果推得好，應該效果會非常好
當佢係隻黑馬先
希望多d人試完比d評價出黎

我覺得aya好聽過334
價錢上都抵玩啲
不過334嘅人聲確係幾獨特嘅

頂，我買果間唔幫我搞
有冇巴打試過番深圳qdc 果度轉私模未
係咪可以係果度印埋模

有無人知B&O A8 耳機 依款邊到買到？

行左好多鋪都無

Amazon 又out of stock

知唔知香港邊到買到

收到風massdrop出elex 樓上想買耳牛位巴打如果覺得elear 好聽 可以比錢

姐係依款

唔知似clear定elear

無線耳機邊款好？主要聽廣東歌（hins/eason)
Budget around 1500
定airpods

有冇巴打聽過dita兩對新耳機？同dream有咩分別？

你邊間買?
不過保佢要幫你搞架wo
最多收錢 同埋唔係任佢開價

係lets go 買，佢叫我直接搵原廠搞

Email去qdc屌柒佢啦

我之前問過qdc上廠整既話比番個差價就得（rmb正價計)
即場整埋耳印 ，不過唔知洗唔洗book
做木紋仲可以自己揀木

睇黎都要自己走上去一轉，如果補番差價都可以接受
下次有得揀，一定買cm

你隻咩model?

變色龍v6
岩岩再問lets 佢話要睇睇耳機新唔新淨，可以俾我補番差架直接做cm,唔洗番大陸了

有冇巴打玩過akg q701
同k702 有咩分別

可能佢地有mon post
咩新唔新淨 冇爛就得

有冇人試左billie jeans 有d似tf10調音

屌你貪得意買左部二手cdp諗住coax出聽下cd
而家房冇位擺

原廠耳塞唔舒服想轉
係咪spinfit 耳塞會好啲?
仲有冇其他舒服啲既耳塞?

邊部？

final舒服d

舊野黎
TECHNICS SL P350 幾舊水
上網睇返 88年出品
但我淨係用黎做CDT

coax出 不經 cd機做dac 不是應該冇咩分別？

最怕個店員 問覺得點 最好唔好理我

有下互動都唔錯既，有啲店員其實都傾得下計值得交流下，問野我估係想睇下會唔會幫到你搵到隻更合口味既，畢竟人地都係想做多單生意姐

理論上係
但我覺得聽CD 有D儀式感個人會比較靜靜地聽
好過開住個FOOBAR幾千首歌但係靜唔到落黎聽

淘寶買線

電線一條是撚但啦
又唔係行高壓唔會電死人嘅

冇得試就唔好買啦

見淘寶post講到點點點好淘畫條試下

有無LINK睇下？
器材無返咁上下級數，電線影響應該唔大呱

我買耳機線，仲差過原裝

線我都有諗過淘寶，反正果D織線都係土砲野
但可能淘寶連線都係假，只係銅色同銀色線

去r記最平六百都買到條，acoustune都好似六舊就有條線

理得佢係鎳定錫
耳聽為實（笑）

好特別好神奇調音，條線可以將一隻耳機變到無bass,無量無下潛

係唔係條芯好幼?
條銅線幼到仆街就會有噤效果

又唔見linum會

我本來覺得atlas完全唔適合自己，直到有人比埋emily4黎毒我 所以絕對唔係是但

正確
佢講用咩材料咩成份冇意思
唔通你拎去化驗咩
好聽就得 話知佢銅定金

錫應該會甩

唔會，Supra 啲線幾乎全部都係錫包銅，就算用得耐都係唔會甩

吾好買垃圾

屌唔屌e5000好，人聲同個bass都幾正
有部dap加amp仔應該都夠玩
但係咪邊度買都係$2180

招喚FlyPhoenix 解答（又唔記得係4000定5000）
你隻atlas 煲完味

認錯人？我無atlas

1k budget 買shure 好無?

有冇提議 想要人聲清

佢好似有隻E4000
話換條4000蚊嘅線唔夠喉
黑磚又好似唔夠推
最後用台機聽

定E5000

新手想請問有無$1000內隔音好嘅建議
感謝咁多位巴打

想問下隻耳機聲左右唔平均，可以點check
啲聲偏向右邊，好似大聲啲咁

打電話

請問邊度有得配qdc(uecm頭)嘅線 原裝嗰條爛鬼咗

一開波轟到仆街
仲punch過EE legend X
耳膜都穿

啲人評論話100個鐘之後會好少少
睇下點先

想問下七千筆直換dorado
定係有其他選擇

用緊zx300+fxa2+一條4.4銅線
聽開metal,j rock,ACG

有個全新jabra 65t copper black，未拆過有單行貨有保養，$1100，有意pm

Don’t 召喚我，比人知道左我id ，應該會少講野

原裝線可以試下問問let's go audio，間野有原裝qdc 4.4平衡線賣，唔肯定3.5普通有無
另外非裝可以去深水埗，信和or星際o既耳機鋪頭問問

七千蚊 不如直上仙女

仙女都試過但硬係覺得唔岩心水
加上dorado都係同價位,所以先想問下仲有冇其他推薦

唔該巴打你 聽日去問問先

上星期手痕入左部cayin n5 mk2 搭隻天空之石出奇地好聽，攪到我想放左隻sem-9部dx150

試下1551
Dorado 我之前用過 線都換過4條都唔岩聲

今日試過隻1551 可能係我木耳,我硬係覺得同fxa2好似,所以冇考慮到
(只係試過1551跟原廠3.5mm 未試過夾其他平衡線

BTW可唔可以請巴打講下用過咩類型嘅線夾隻dorado,同埋有咩唔岩嘅感覺

第一條 dorado搭r-studio銀銅8絞加dpx1 bass過重 冇高音
第二條 搭Labkable silver galaxy加dpx1 bass收細左 人聲之左 但都係冇高音
第三條 搭final lab ii 加dpx1 這個搭得最好bass 同人聲剛好 有高音 但之後我換左dap 就淡到無左動態
第四條 搭plussound t metal 加kann 動態返左黎但人聲後左

多謝指教

咁睇黎我都係再睇多陣先好啲

但我得4.4頭

想問下咁多位巴打
早排試聽中Uerr同ue18pro+
想問下2隻有啲咩分別同邊隻會好啲

Aroma初 值唔值得買？

主要聽廣東話同華話歌

個人認為18 pro+好聽d, 雜食d

用緊國磚+535
上黑磚+仙女係未冇死錯人？？

買player好過

我自己就會鍾意lcd2 多過elear, 所以記得要試清楚先諗

有冇一千蚊樓下嘅銅銀線推介？
想幫隻19 FH5換線

笑咗，即刻打臉

唔好，1k好多選擇都人聲清過shure
e2000, 3000, re400, mc5, ls50 之類都可以一睇

mc5+3節膠

用mono錄音/較到啲聲mono

xelento, sd4, 846, ie800, k3003, earsonics野, andromeda, dita, 二手vega(?)
好多野都可以考慮嘅，不能盡錄

放囉，最緊要啱自己

絕對有機會死錯人，試多啲野先啦
如果諗住會一set買，咪去到拎黑磚去試多啲唔同耳機先

唔該哂巴打建議
3節膠係佢本身有跟定要另外買
因為我上網睇圖本身就係三節膠

本身有隻透明嘅，灰色大個隻唔sure有無跟

不過唔好盲買呀，3節膠好蝦人戴，mingo/lets go可能有demo吧

上黑磗+u12t

仙女好快悶 我用左2個用上左u12t

都2018 年中 ，唔明點解重有咁多人出 仙女座 。 有冇人可以解答下

耳機冇乜電子產品週期問題
因為講調音 新動鐵單元唔代表一定較好
都係睇廠商設計
同樣動鐵組合 但調音不佳都會變

ak sr15幾時有demo可以試?

咁如果想個bass重少少仲有無其他推介
巴打唔好意思有咁多野問

同問

marshall mode印象中隔音好似還好，aaw隻都好似ok
e2/3000, re400 呢啲隔音就比較差了

雖然呢度好多行家…不過我覺得佢地唔會出聲答你

Aaw個隻係aaw x shozy hibiki個隻？

新手留名推PO

I have alfot of 70 mk ii for sell al plase buy it thx

我之前試就係nebula one
hibiki未試過答唔到

因為電子野慣左唔會追最新
都出左一排睇下人點講先
唔係隻4r唔見左
我估仲係4r連535都唔會換

有冇 ER4SR／ER4XR 用家換線用平衡輸出推？
音場同分析力有冇提升，會唔會有其他負面影響？

自己試 呢度好多人聽人講完當自己聽左

見R 工作室 有優惠
條8絞銅鍍銀
底唔底屌？

唔知幾時D咩A會再做ve特價

好似年頭先五周年 打咗少少折
應該冇咁快

有無hiby r6用家？想知部機用落點，多唔多彈app之類既軟件問題？

用落好順，唔會有lag機同彈app問題

暫時知

1.用唔到type c to type c cable 充電（應該係不支緩電壓
2.播2l.no 352.8/24會出事 （解碼失敗
3. 暫冇DAC功能 插PC可以啟動但沒有效果
4. 插線放1GB 以上的 file有機會直接reboot device 建議直接插卡放歌

DSD 256 .dsf .dff 正常播放順利

幾時講過唔係佢調音呀
講梗個賣點呀
要雜食更加唔使買just ear 喇

過超過1GB嘢就有機會reboot
好再呢部機毒我唔到
買左就仆街鳥

聽日拎amp8 試下咩料先

之前試人聲係幾好係驚用落體驗差
感覺部機幾大力

R6人聲係唔錯
初步試既時候都覺得好順
係個低音太弱 如是放棄左

Hi 咁多位巴打
想問UM pro 10 同 Um 1有咩分別
我見2隻都有新版, google 又唔多比較

同想問係咪得番呢2隻色?

係文件傳輸模式
唔係播歌出事

近3GB都正常

就係過呢下都會reboot先出事吖嘛
利申 唔用SD卡
除非試機/部機冇內存

又係你一開波講松尾一對一調音先正
好似踩緊佢個三隻唔掂咁

人哋just ear個賣點係結集咗罪大滔天35年多嘅耳筒開發經驗同獨有嘅技術所做出嚟嘅最大究極耳筒
擺到明係信徒專用耳筒

利申信徒

因為速度問題
一般過SD卡唔會用機入卡
我會用USB 3.0 Card reader 入

笑屎人咩

有冇巴打有玩線？
想低音潛多啲 依加得空有空氣 冇引
同賣想人聲去返中間少少

應該換咩類型的線 原裝銅鍍銀

信不信由你系列：
青山本店隻Listening demo鬆容到音樂感上完全outclass香港D demo unit
隨身上咁完整既表現風格我唔覺得俾三皮買64/VE之類既野會有
亦冇乜雜食唔雜食既問題

我估講埋用咩耳機會好啲

Fiio隻fh5... 太新應該冇乜人試過
見rstudio 減價 對佢條$8xx 有興趣

我淨係聽過香港嗰set demo
明顯未煲夠 嗰時試聽問舖頭話set嘢到咗一星期左右
我都聽咗好耐覺得幾正
之後個店員順便比多幾隻唔同牌子價錢相約嘅cm我聽
聽咗一兩分鐘唔夠就放返底

如果想低頻多d可以考慮下全銅線，不過人聲會後到比低頻蓋晒。原裝銅鍍銀應該線芯同絞數少可以換多絞d既銅鍍銀線試下，最後仲有銀銅合金線可以試埋，當然一切耳聽為實去試左先啦。

你唔係cm左隻uerr?又買fiio fh5?

買左條線玩下先咯
反正你連FH5都盲狙左
唔差在盲狙埋條線啦

線就一向都水位最多嘅
如果你試過比較過鍾意啱聽咪買囉
始終叫平咗嘅
貴線就好難講"抵"嘅
除非幾舊水個啲啦

覺得ue live好聽過fourte正唔正常 …fourte聽落無咩特別，可能我部機唔夠力？

tube8

真係咁鍾意westone?

兩隻 一隻純鐵UE RR 一隻純圈xelento+Han sound Aegis
UE RR用黎拍片收音 然後條Han sound Aegis
4絞又插唔到隻fiio fh5會太鬆 .... 大陸野公差大到一個點 之前比老豆隻k5又太緊

反而xelento原廠啱插 又唔知可否改2.5 用日本頭都500 不如買條新
試過冇乜改善 係聲音實少少

唔得咪俾家姐做生日禮物
想出AAW W900 但仲有成年學費要交 不了
用隻fh5頂下引 其實OK嫁
出面好多圈鐵朦到仆街

64 Audio tia Fourté：仿如聆聽書架喇叭的效果| SPILL

有點大佬話低音質感差少少
不如考慮20K以下的

之前試過隻64低音感幾強，fourte感覺無咩特別，無高階機果種講唔出既吸引

u18?

買過淘仔隻小凡銀 2.5
不了

又無bass插頭又鬆條線又硬到咩咁
不了

仲諗住睇post頭有保證

見上次九展 試完佢條八千蚊線唔夠五分鐘放低咗 佢好失望咁樣擰轉身我好記得

水位呢啲野 自從我知道有IG shop呢樣野
可以四份一嘅價錢買到接近七八成同樣嘅嘢
同埋買條德國線都唔駛咁貴 就知道實係咁

個人都係鼓勵R&D 個個都唔創新邊到得黎俾你抄

係,因為真係好舒服
隻um1 帶左6年 近排條線應該有事, 我個隻係冇得換線版

自問唔係金耳,所以都係around 1k
今日試過ma750, 帶得唔實同bass 重左D, 所以都係想搵番um

成五枸杞水港紙
話係銀線 但係唔知點解橙銅色到
個造功仲要差過某啲國產原裝線
起碼唔會比我咁易拆到出嚟

仲要全面降級 真係買來唔知做乜

比五舊水買大細不如比多少少出去試去岩先買

嗰陣時啲同事又話平行線好正唔係想平平哋買一條
嗰陣又乜都唔識

我準備買zx300 去邊度買好？
順便想問zx300a同zx300有咩分別？

" ZX300A 的內置存儲空間降到了 16GB"

音質/流𣈱度冇分別？

以我所知冇分別
順水為中國市場特別調教價錢而遷就的

請問去邊度試/買好？

睇吓，我上個禮拜先入咗部zx300A，大概3600左右，而家開心使用中

u18 主要係高音同分析力
低音反而少，比佢個spec呃曬la

我試過佢8千蚊嗰條線又真喺幾唔錯喎，所有嘢好balance高分析力但高頻好smooth, 可惜我買唔起

話說今日買左部zx300,入面係咪內置左3首歌？
1.Don't drift too far
2.paddy fahey's
3.snowflake
點知係咪全新機

分離度高左
Bass實淨左
但人聲啲齒音嚴重左
不過係耐唔時一下，但都幾刺耳
當然如果你聽交響樂就無問題

我買幾部sony唔同型號既機都有呢d歌，唔洗驚

全銅線就會人聲俾低頻蓋哂…
睇咩線架姐，唔係必然嘅
唔係同一材質都一定同聲嘛

好正常

所以我係話"如果試過啱聽"

zx300a都要3600

聽過 聽到入面少左粒CAP

冇搞錯嘅話Focal三大耳牛好似得D記先有？

早排問過一樓有間賣zx300 3700

撘單問仲有冇鋪賣zx300 + n3bp會平小小 定n3bp係賣公價

zx300a係大陸水貨 得16RB rom
zx300係香港行貨 本身已經有64GB rom

少咗粒咩？

個人三千頂龍 四千極限

雖然係電線 但碌野咁粗 都係五千
比一丶二千手工費已經係心理極限

見外國討論區有幾單trade out 就心知不妙
話同廠64 audio u18仲值啲

咁呢啲好主觀嘅
咩都有人會話好聽/鍾意架啦

想問下香港有邊度可以維修dap，問過原廠價佢幾日

都唔覆email

好多代理都係幫你寄返去
又要等 香港有 但唔會有廠件
魔改比較多

有限時

我知，thx，所以先上黎問問等唔等好

睇下8月有冇平仲好
btw 64係咪有隻4t 6t 64好似比較多寫手真係要試真d

八月有得平？

唔知ue有冇 可能面板免加錢 要等知情人士解答

記憶中點都有其他優惠

面板上次要18 + pro 以上

我用咗um pro 10新版一排
再聽返之前對ie60 之後就賣咗對pro 10
我覺得westone太單調同悶

個展覽叫咩名？

Sony 4.4 線 有無巴打用緊，有無咩評價？

IM70 左邊細聲 試過換線都係咁
即係單元有事
係咪換得耳機
定仲有得救

去r studio問下

想問下有無咩無線耳機推介下

小弟聽rock/metal多

廢JJ乜都唔識跪求1000budget內平耳機介紹

小弟活動多數上網煲動漫同睇鹹片
唔係經常聽歌同埋對耳都冇咩要求
平時耳機都係插落電腦打譜果陣用黎播playback(build-in喇叭已經唔多掂)

主要問題係macbook個耳機窿都幾實下
掹出掹入好易扯斷入面條線
之前d耳機都係咁樣用一年到就GG

所以想買個襟用 性能一般就ok既耳機
唔該曬巴打們

試埋orb lor

Monk+ 應該夠抽
1k夠你買廿隻

之前試過r記嗰條銅加鍍銀，三頻提升得好平均，夠雜食

想問問各位巴打點睇fiio x5iii?

Venturecraft 做乜事

嘩 一打折啲客多到0.0
見有條友CM未到 直接買條4000+900

仲想等佢部DAP下一代

琴日去真係多人到癲

可能係呢個價有八絞

咁香港廠嚟嚟去去唔係pw就labk同R記，R記而家仲要有折，仲唔去馬咩

ice lab呢好似都ok
係facebook 經營同推廣有少少問題
例如更新得太慢

近排拎返以前隻im70黎聽發現條線壞左，唔想就咁唔要個耳機，有冇巴打知邊到會有質素唔差又唔貴既替換線買？

搭單問想換ath-m40x個earpad去邊到買好

佢個facebook好耐都唔更新

im頭嘅線試下出ssp睇

高登定黃金？
去開星際唔係好熟ssp

有無人去右店問過andromeda 7月仙女個 「限時驚喜優惠」同「超值升級線套裝」其實有幾平?

最後買咗佢個條$800銅銀
Fiio FH5 空有空氣感救返好多 有返少少質感
當風格啦 始終耳機線係附加性質
本質唔會改到幾多

反而更加期待漢聲 aegis 八絞版本
最衰R工作室 個設計勾耳位一定要加條膠太硬
搞到xelento完全唔啱位 要用火機加熱屈返佢落去

黃金同深之都

好似6千中同7千中
升級線嗰個係跟條2千幾嘅錢(好似係)

2千幾嘅線

好多平價選擇
如果你之前用開手機送嘅耳機
可以試吓「動鐵」單元嘅耳機
理論上佢會比較清

但呢個價位就真心唔建議買混合

1000價位我淨係買過白色215, 但唔係推薦, 係想講唔好買
雖然實就一定夠實淨, 條線做工唔錯, 而且Shure個模就一向戴得好舒服
但聲就真係唔多推薦...
低音有量無質, 聽落一堆野
中音離好遠, 人聲好模糊
高音直頭好似斷咗氣咁
基本上真係仲差過Note 8跟機條AKG

未試過唔清楚 我自己係用拜亞動力 MMX 300 2nd 見DMx賣$4000 CLS

215 講咗好耐都係有朦呢個問題

佢原廠有個放大器你有冇用過？

試試kinera隻idun，樣樣都平均。1000蚊內算係咁

GSX 1000
冇嘢啦原來唔係跟原裝盒配

有沒人試過sony 三隻？
硬係覺得口淡淡咁

listening唔錯 幾雜食

淨係識去黃金間dna 想知ssp仲有咩耳機鋪

2千幾線似係去死貨喎

小弟耳仔細，想問下有乜掛耳式耳機比較話適合？

有無巴打可以推介下接受好D 嘅Bluetooth 耳機?
Airpods 垃圾中嘅垃圾, 放褲袋仲收唔到, 換過一次用唔夠一陣又係咁

岩岩訂左Fitear MH335DW, 依家仲洗唔洗等成2個月呢？

巴打喺邊度訂 我之前訂咗fitear air

已經等咗兩個禮拜，熊仔嗰邊話4-6個禮拜，

會唔會間間都唔同?

我係DMA 訂

4.4線有無推薦???

退燒回歸留名
夜巴

新手想問im02仲有冇得賣 上網睇話停左產

有無人試過哂r記同小修小寶？想換平衡頭想知邊間好啲

r記幫襯過幾次，good

幫襯過小修小寶, 我覺得手工OK

想問下信和買zx300係咪最平 係咪可以用sony送套優惠？

alo gold16

唔知，月頭有做特價

music center點改匯出檔案位置?

Thx

空氣太多 聽得耐好易攰
係咪用耳塞解決？

問鋪頭借

空氣太多姐係點

抽真空

HIBIKI我試過
個人表示不了

開頭唔知道以為係啲幾千蚊的耳機...
心諗啲聲同我對電話跟機送的差唔多咋喎...
跟住睇番原來係700蚊~我覺得唔太值

啱啱見到AK70MK2開始跌價係咪我的錯覺
果然等出新機就係時候買舊機嗎
不過我見到SONY ZX300都差唔多價~(某店好似做到4000樓下)
好心動
不過唔知兩部機邊部好

利申用緊海王星 咁早買DAP好似有啲浪費

問過好似仲係4千尾，定係我未問夠

邊部?

如果整既話會揀club
不過唔會再買cd

Ak70mk2

信和樓下間野幾點開

64 audio 咪有粒野可以拆
用來解決呢個問題

佢設計仲要加壓

屌 盲追一定中伏

錯圖 啱啱有whatsapp
的